## Тестовое задание для кандидатов

Написать программу, работающую с SQLite  БД которая организует работу с оборудованием на скважинах со следующими функциями:
1.	Создание N кол-ва оборудования на скважине.
      При выборе этого пункта пользователь указывает кол-во оборудования и имя скважины.
      Программа создает указанное кол-во оборудования на скважине с указанным именем. При создании оборудования каждому присваивается свой id и свое уникальное имя (должно генерироваться программой с использованием латинских букв и цифр).
      Скважина, так же создается программой с указанным именем, если ее еще нет в таблице.
      

2.	Вывод общей информации об оборудовании на скважинах.
      При выборе этого пункта пользователь указывает имена скважин, разделяя их пробелами или запятыми.
      Программа подсчитывает кол-во оборудования на каждой скважине и выдает на экран таблицу вида ИМЯ скважины - кол-во оборудования.


3.	Экспорт всех данных в xml файл.
      При выборе этого пункта пользователь указывает имя файла.
      Программа выбирает все скважины из базы и записывает данные по ним и оборудовании  в xml формате в виде (одна и та же скважина или оборудование не могут повторяться несколько раз):
      
      ```
      <dbinfo>
      <well name="АААА"  id="123">
      <equipment name=”EQ0033" id="12"/>
      <equipment name=”EQ0034" id="13"/>
      </well>
      <well name="BBBB"  id="124">
      <equipment name=”EQ0038" id="11"/>
      <equipment name=”EQ0039" id="14"/>
      </well>
      </dbinfo >
      ```
      
### Дополнительная информация:
      

- Проект оформить для сборки при помощи maven.

- Перечисленные пункты меню можно реализовать в виде параметров командной строки либо путем ввода в текстовом режиме в самой программе.
- Для доступа к БД использовать sqllite-jdbc.
- Файл базы данных test.db должен располагаться в каталоге запуска программы.
- Если файла еще нет, программа должна создать БД и все необходимые таблицы в ней.
- Результаты положить в zip архив с исходными кодами и jar файлом для запуска.
- Таблицы для БД:
  
#### Well - скважина

| Название поля | Тип |
| ------------- |:------------------:| 
| id |	Уникальный идентификатор записи (первичный ключ). Должен генерироваться средствами БД |
| name |	Varchar(32) - имя скважины, уникальное, не может повторяться и быть пустым



#### Equipment – оборудование на скважине

| Название поля | Тип
| ------------- |:------------------:| 
| id |	Уникальный идентификатор записи (первичный ключ). Должен генерироваться средствами БД
| name |	Varchar(32) - имя оборудования, уникальное, не может повторяться и быть пустым.
| Well_id |	Ссылка на Well.id - id скважины, на которой установлено оборудование.
